痴撚線活狗上左蘋果無人講？

【狗肉車】專Post醜樣改裝同貼紙車 圍爐取笑 被迫跪地道歉版主：香港人好小器

乜水？

快到

狗肉咩意思

咁岩見到呢排好少睇連登

同問 一路都唔明

我都係睇完片先知

賣羊頭賣狗肉

咪話啲車好撚肉酸

我以為佢會話見過最樣衰嘅車係蜘蛛jazz

得20歲 年青有為

咁又係 都係prius GT3最好睇

係 真心機車

掛羊頭賣狗肉

終極輕量包圍
又防撞

係

GK亦被這位車主當面辱罵並要求道歉，GK在電光火石之際便順應他的要求下跪道歉。
笑到仆街
依d 笠水狗抵撚死啦

真

有樣睇 傻閪一條

垃圾 始終係垃圾

估唔到得20歲

唔覺得個gp有問題
Reddit都大把sub笑狗肉車
仲有啲外國YouTuber開個channel笑狗肉車黎賺錢添
香港人同支那狗一樣玻璃心
蜘蛛仔fit就係好例子

做咩要跪地
無撚用